<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[We On Bikes blog RSS feed]]></title><description><![CDATA[Radwandern ist unsere Leidenschaft. Praktische Tipps, Radrouten, Packlisten - unsere Erfahrungen zu Bikepacking, Radtouren und Fahrradleben teilen wir mit euch in unserem Blog und unserem Buch.]]></description><link>https://weonbikes.com</link><generator>GatsbyJS</generator><lastBuildDate>Thu, 30 Jun 2022 11:07:02 GMT</lastBuildDate><language><![CDATA[de]]></language><item><title><![CDATA[Die 13 schönsten Fahrradrouten in Norwegen]]></title><description><![CDATA[Alle Fahrradrouten in Norwegen sind schön. Aber welche darfst du wirklich nicht verpassen? Und auf welchen Fernradwegen liegen sie? Die spektakulärsten Radwege mit interaktiver Karte und GPS-Routen zum Herunterladen.]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/fahrradrouten-norwegen-3/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/fahrradrouten-norwegen-3/</guid><pubDate>Sat, 25 Jun 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Trolle, Fjorde, Mitternachtssonne – Norwegen per Rad]]></title><description><![CDATA[Mitternachtssonne, Fjordaussichten, sorglos bis in den Abend Radfahren? Das ist Fahrradurlaub in Norwegen. Hier liest du, welche Radfernwege durch die Norwegens atemberaubenden Landschaften ausgeschildert sind. Mit GPX-Routen zum Herunterladen.]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/fahrradrouten-norwegen-2/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/fahrradrouten-norwegen-2/</guid><pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Fahrradurlaub in Norwegen: Fernradwege und Tipps]]></title><description><![CDATA[Sommerurlaub auf dem Rad in Norwegen? Das geht mit guter Vorbereitung. Hier liest du, was du beim Radwandern in Norwegen beachten musst und welche beschilderten Hauptrouten durch die atemberaubenden Landschaften am Polarkreis führen: Nordkap, Lofoten, Geiranger, Hardangervidda, Fjord-Norwegen. Mit GPX zum Herunterladen.]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/fahrradrouten-norwegen-1/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/fahrradrouten-norwegen-1/</guid><pubDate>Sat, 11 Jun 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Solo auf dem Jakobsweg per Rad Teil 4: Glück im Unglück]]></title><description><![CDATA[Fahrradreise Solo auf dem Jakobsweg von den Niederlanden nach Santiago de Compostela und zurück. 4620 km ohne Zelt, Kamera und Geldbeutel geklaut, aber mit Blume am Lenker und wie es dank netter Menschen immer weiter geht. Tag 25 bis 27 aus meinem Reisetagebuch...]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/jakobsweg-per-rad-solo-teil-4/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/jakobsweg-per-rad-solo-teil-4/</guid><pubDate>Sat, 04 Jun 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Solo auf dem Jakobsweg per Rad Teil 3: Diebstahl]]></title><description><![CDATA[Fahrradreise Solo auf dem Jakobsweg von den Niederlanden nach Santiago de Compostela und zurück. 4620 km ohne Zelt und wenig Geld, bis Kamera und Geldbeutel geklaut werden! Wie geht's weiter? Tag 22 bis 24 aus meinem Reisetagebuch...]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/jakobsweg-per-rad-solo-teil-3/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/jakobsweg-per-rad-solo-teil-3/</guid><pubDate>Thu, 26 May 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Solo auf dem Jakobsweg per Rad Teil 2: Col du Somport]]></title><description><![CDATA[Per Rad Solo auf dem Jakobsweg von den Niederlanden nach Santiago de Compostela und zurück. 4620 km ohne Zelt mit sehr wenig Geld. Teil 2: über die Pyrenäen. Col du Somport und 7 weitere Pyrenäenpässe mit dem Fahrrad. Mit Routen zum Herunterladen.]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/jakobsweg-per-rad-solo-teil2/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/jakobsweg-per-rad-solo-teil2/</guid><pubDate>Thu, 19 May 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Solo auf dem Jakobsweg per Rad Teil 1]]></title><description><![CDATA[Fahrradreise Solo auf dem Jakobsweg von den Niederlanden nach Santiago de Compostela und zurück. 4620 km ohne Zelt und sehr wenig Geld, aber mit Blume am Lenker: 10 Tage in Begleitung von Jaqueline, meiner Reise-Campanula]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/jakobsweg-per-rad-solo-teil-1/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/jakobsweg-per-rad-solo-teil-1/</guid><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Um Lissabons Tejo-Bucht: Fahrradtour zur Pizzeria]]></title><description><![CDATA[Fahrradtour zur Pizzeria unseres Nachbarn! 5 km Luftlinie werden auf dem Rad zu 25 km um zwei Seitenbuchten des Tejo herum. Lies hier, wie es sich am Südufer von Lissabon Fahrrad fährt.]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/lissabon-tejo-bucht-pizzeria-fahrradtour/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/lissabon-tejo-bucht-pizzeria-fahrradtour/</guid><pubDate>Sun, 08 May 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Per Rad um Europas 3 Meere]]></title><description><![CDATA[Ostsee, Nordsee und Mittelmeer mit dem Fahrrad umrunden? Hier findest du Fernradwege für diese ambitionierten Radwanderprojekte. Mit GPX zum Herunterladen.]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/3-meere-in-europa-per-rad-umrunden/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/3-meere-in-europa-per-rad-umrunden/</guid><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Fahrradsattel - optimale Passform finden in 7 Schritten]]></title><description><![CDATA[Den passenden Fahrradsattel finden in 7 Schritten. Hier lernst du, welche Satteleigenschaften wichtig sind. Maße, Form, Material, Mittelfurche - finde heraus, welcher Sattel optimal für dich ist!]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/optimalen-sattel-finden/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/optimalen-sattel-finden/</guid><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Justieren der Nabenschaltung Shimano Nexus 8]]></title><description><![CDATA[Die Nabenschaltung C6000 der Shimano Nexus 8-Serie kannst du in 3 einfachen Schritten selbst genau einstellen. Hier erfährst du, wie das geht. Mit Video. Keine Werkzeuge erforderlich.]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/shimano-nexus-8-gear-shifter-justieren/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/shimano-nexus-8-gear-shifter-justieren/</guid><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Mit dem Fahrrad zur Arbeit – Pendeln für Anfänger]]></title><description><![CDATA[Den Arbeitsweg sicher und angenehm auf dem Rad zurücklegen? Lies hier, wie du Benzinkosten sparst, Stau und Parkplatzsuche vermeidest, fitter und entspannter wirst und das alles umweltfreundlich auf dem Rad.]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/fahrrad-pendeln-fuer-anfaenger/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/fahrrad-pendeln-fuer-anfaenger/</guid><pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[7 Fernradwege in Europa für einen Sommer auf dem Rad]]></title><description><![CDATA[Sommerurlaub auf dem Rad in Europa? Da gibt es endlos viele Möglichkeiten. Hier lernst du 7 sehr beliebte Radfernwege mit GPS-Daten zum Herunterladen kennen.]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/7-fernradwege-fuer-urlaub-in-europa/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/7-fernradwege-fuer-urlaub-in-europa/</guid><pubDate>Thu, 31 Mar 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Sitzknochenvermessung in 3 Schritten]]></title><description><![CDATA[Der Abstand zwischen den Sitzknochen, auch Sitzbeinabstand genannt, ist ein wichtiger Wert zur Bestimmung der Sattelbreite. In dieser Anleitung lernst du, wie du die Sitzknochenbreite ganz einfach selbst messen kannst.]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/sitzbeinabstand-bestimmen-in-3-schritten/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/sitzbeinabstand-bestimmen-in-3-schritten/</guid><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[7 Radwanderwege in Europa von Nord nach Süd]]></title><description><![CDATA[7 beliebte Fahrradrouten von Nord nach Süd durch Europa mit GPX- und KML-Tracks zum Herunterladen. Plane dein Radabenteuer! In Teil 1 geht es um EuroVelo 1, 3, 7, 8, 11, 13 und den European Divide Trail. Ist eine der Radrouten ein Kandidat für unsere Tour von Kap zu Kap? ]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/7-radwanderwege-in-europa-nord-sued/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/7-radwanderwege-in-europa-nord-sued/</guid><pubDate>Wed, 16 Mar 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Sie fährt Rad - jeder Tag ist Frauentag]]></title><description><![CDATA[Fahrradfahren für Frauen: Gibt es das Damenrad wirklich? Was muss frau bei der Sattelwahl beachten und wie fährt es sich Fahrrad während der Menstruation? Fahrradrahmen, Unterhosen und Frauenmobilität sind Thema in unserem Blog-Beitrag am Frauentag.]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/sie-faehrt-rad/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/sie-faehrt-rad/</guid><pubDate>Tue, 08 Mar 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Radwander-Blog und Fahrradevents 2022]]></title><description><![CDATA[WeOnBikes erste Blog-Post. Hier erfährst du, über welche Radwander-Themen wir demnächst schreiben, welche Fahrradevents du 2022 wieder live und welche regelmäßig besuchen kannst und was wir mit unserer Website weonbikes.com und unserem Buch Von Moskau zum Nordkap auf dem Fahrrad vorhaben.]]></description><link>https://weonbikes.com/blog/radwander-blog-und-fahrradevents-2022-tipps-und-plaene-auf-weonbikes/</link><guid isPermaLink="false">https://weonbikes.com/blog/radwander-blog-und-fahrradevents-2022-tipps-und-plaene-auf-weonbikes/</guid><pubDate>Thu, 03 Mar 2022 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>